點解咁多名人中武漢肺炎，其實係咪住D支那人暗地裡突登播毒俾佢地

會唔會D支那人留意住D名人政要出沒地方，同埋佢地行程

係遠處一個個傳（透過接觸物物）傳到去俾佢地

證據確鑿！

PUSH